千奇唔好相信條女同你講結婚之後先比搞

因為結左婚之後佢一樣唔會比你搞，我見識得太多呢d女人
其實佢地唔係唔想婚前性行為，而係唔想性行為。
我講緊既性行為唔係插入去破處咁膚淺，而係各種性接觸
果班連摸都唔想比你摸，勉為其難係咁以幫你打次飛機，仲
要係你求佢求得好辛苦先肯幫下你既女人，你唔係覺得佢地同你結婚
之後就會忽然變成淫娃下話？到時候咪死魚咁攤係度有得你自己un，然後禁電話睇電視問你搞掂未囉~
仲要一個月先勉強比你掂一次，生完仔之後掂都唔比你掂
到時候咪又係離婚收場，你以為你真係有本事忍受到咩？
所謂結婚先肯搞既女人其實有一大半都係上面果班人（肯互相愛撫解決性需要既除外)
無論結唔結婚你都冇可能滿足得到，倒不如盡快離開搵個性生活同觀念同自己接近既女仔算啦~
女：戀愛其實唔一定要性愛都可以好幸福
係啊~
戀愛可以唔睇戲一樣可以好幸福
戀愛可以唔行街一樣可以好幸福
食飯都可以唔食餸一樣可以好幸福
...

希望多d人睇到

而家lihk開始轉風向鼓勵婚前性行為
女人唔係處都冇所謂?

咁落力d幫手推
同淫底拍拖真係好幸福
你班守身如玉既好男仔係唔會理解到
咪繼續守護女朋友隻豬(直到永遠)

香港好多女都性冷感, 唔想咁多人受害

佢個處係我破既咪娶囉
咁撚簡單
利申:非處女情義結

EXAC7LY

好多柒頭成日以為娶處女=結婚果刻係處女

自以為崇高既傻鳩港男
你咪繼續守護女朋友隻豬直到永恆
係地獄入面後悔自己點解當初係自己精力最旺盛既時期選擇獻身去尊重女朋友
咁邊個尊重你？

算啦反正大部份女人都唔係處

樓主走先啦,月野兔兔黎緊屌柒你啦

非處先好屌
你地識乜撚
為左d無謂既自尊要生要死

小妹淫底但處 好驚俾人批鬥

就算係 依家我都唔介意了
婚後無性咪無性
愛既始終只有佢一個
可以點呢

屌你老母

冇架
你確保之後唔會後悔就ok

當初我好執著於性生活
依家分左手了

後悔了

太長唔引用
咁姐係代表當初既你先係最真實既你
你為左愛所以讓步變成一個假既自己
你以為自己可以收埋慾望
但我話比你知你將來一定後悔自己點解咁on9

呢啲野其實慢慢黎就得 講就一套
到時佢興奮就會唔記得
我條女開頭都好保守 摸佢摸摸下都會喊
覺得唔應該咁做 但慢慢都俾我摸渣摷
之後仲含左 下面對左少少入去 應該
一次過做晒又無癮既
佢依家都係話唔想婚前做
又睇下點

收皮啦 講出嚟博乜撚嘢呀？

唔夾咪分手
夾硬委屈自己冇意思

處 =/= 雞

有冇唸過係已經破左處
因為結婚後個個都知道，你會怕冇面冇得離婚，做一個保險

你講得冇錯
但我講緊既係班對性完全冇需求既女人
當你探求緊佢地對性既底線，都花費緊你地自己既時間
唔係話d女隨便就好，但都起碼要試得出佢地係性冷感定守身如玉

反正渣下波都發曬脾氣屌鬼果d女，預左結婚之後=死魚

呢d死全家啦

做咩咁惡喎

愛到冇保留應該比處

係拍拖冇所謂
結婚要係處

push

愛根本就唔應該去到冇保留
一受傷即刻死得

呢個Po唔係討論呢樣

唔一定，只要搞得掂佢細佬就得

係

哭了 太正確了

咁拍拖唔一定要扑嘢

終於有個似樣嘅愛情post

咁食飯唔一定食餸

呢樣真
以前識過好多

我覺得肯含吹打已經唔算冇性生活

佢地性方面未啟蒙，會覺得性好核突。同自己細個睇無碼ＡＶ，特寫個女優陰部，會覺得好核突既情況一樣。通常２０幾歲都未啟蒙既話好大獲。對性既厭惡隨年紀愈大愈難撇甩。

香港好多八九十後女性
包括我部份同學
青春期節食過度
導致身材差 荷爾蒙不足 性欲衰退
甚至有婦科病生唔到仔

老實講,成日都有人話條女,咩結婚前唔比搞。
有冇諗過係自己技巧問題?

1.太直接
以前識左條女,有仔,拍左2年拖,仲係處。
係因為條仔好直接咁話想扑野,
咁條女又未經人道,緊係會保守d架啦,
咪答結婚前唔想做囉,唔通你想一個處女答你:
好呀！快d屌爆我個閪,插穿我塊膜啦

最後佢分手之後同我一齊,食左隻豬之後咪又教到佢變淫娃成日要。

2.太心急
處係慢熱d架,要調情,要有環境,要有氣氛。
個女仔本身都ready比你屌架啦,但係一入房你即變淫狼,咩情趣都破壞晒啦。

要慢慢錫下攬下,傾下計,要培養下情緒。
有時真係搞幾個鐘都未入正題。
可能都係得摸下波邊,咪下次努力囉,
總之唔好令人覺得你係一心只為左屌佢,
係要順住個情況同環境自然結合。

3.佢唔信你
呢個係平時表現,你都未能夠令佢信任,
唔知你係玩女定咩,緊係唔想比隻豬你食啦。
唔係你覺得自己做得夠唔夠,係你令佢覺得夠唔夠。呢樣個個女仔唔同準則,你達標就有豬食,請自己拿捏。

4.你問題
即係太樣衰呀,口臭呀,臭孤之類。
呢個你自己諗計解決。
除晒衫,reday晒,突然近距離見倒好多暗瘡,
講句野成陣口氣,出晒水都變冇mood啦。

熄燈,食清淡d等,自己上網查或者搵醫生解決。

自問廿年前,未中年發福,未見中央肥胖,未有雙下爬之前都唔係靚仔,但都可以順利解決好多所謂結婚前唔比屌既情況。

2個人一齊,其實咪又係呃呃氹氹,
有本事既,講完做到,咪比你氹一世囉。

根本就唔係結婚前後問題,而係佢覺得值唔值得比你既問題。

關乜事，根本就女人濕鳩
唔中意性咪直接出聲，又諸多藉口一路拖延
到結婚之後一成不變
浪費左相方幾年青春

咩年代？女人要係處
童話故事呀？同啲女人要求白馬王子一樣咁低能
你睇電視電影，入面啲女人，劇情上都俾人屌左幾十獲啦

你講得有道理
但你見太少女人
女人鳩起上黎你真係講都唔信

我個ex就係咁，溝佢嗰陣就話比老公，開始左之後車親都唔放，拍左成年又唔比掂，根本就性冷感

其實我都覺
話結婚之後先可以扑野冇問題
(男女雙方都係堅持婚後性後為，而且從來都為呢件事鬧過交)

但最大問題係
結婚前
完全拒絕任何性接觸,性話題
講親問親摸親都黑你口面既
真係唔好期望結婚之後會即刻變都好主動 好想扑野
就算有 都真係萬中無一
結婚之後先開始慢慢調教
係一個好漫長既過程
驚你未捱到已經想離婚/出軌/叫雞

咁唔通無餸就唔食飯

It depends

性冷感既話處都無用啦

去第二間食有餸既飯

其實連登毒撚都幾慘
非處女就係雞
非黑即白
提倡呢個價值觀嗰班傻仔
同女講嘢會口窒窒
更加唔好話有過女

當然係有d好鳩既,
果d另類既冇得講,
但其實我既意思係,好多時條女話唔比搞。
唔係淨係條女問題,而係其他因素。

以前做過間公司,因為果行係冇乜仔入行,所以成間公司得我同另一條仔,其他員工80幾個廿幾歲左右後生女。

有唔少咪又係同條仔講結婚前唔比屌,之後換新仔咪成日去爆房。

而點解佢地會同我講呢d,咪因為冇乜男仔入果行,個個都以為我係gay
搞到成公司都後生女,但有得睇冇得食

結婚前唔俾屌
但出面搵SP/做雞

嘩 屌你 講到應一應 但係香港男人邊識咁諗呀 比人當狗咁撚咋

如果一開始大家咩都有做（除左屌），之後佢突然荷爾蒙不足無黎m唔想要，你地點睇

對方係愛你又點會無性慾呢

唔好自己短幼就話哂比人知先

其實根本就係淆底唔敢溝啲女
然後比藉口自己有下台階縮沙

就算係咁咁又點
鬼叫你係男人要讓步
又唔係吳彥祖大把女
唉

咁要娶幾多個

你攪清楚一樣野先, 淨係唔比你屌, 唔係結左婚先屌得

係繼續守護到俾條女飛

負皮你堆藍色字

啱呀
所以未唔搵啲港女lol
橫掂我有其他lon 路

Natural selection:好煩呀成日都搵我

佢想代月亮懲罰你

下世小心啲

條路自己揀

Frigid真係最煩
偏偏香港最撚多
香港性教育

咪就係囉 啲傻閪成日喺到講咩矛盾 根本偽命題黎

我前女友多囊卵巢(冇女性荷爾蒙)
咪又係追撚含

請善用起底功能

我係認同婚後先扑既，覺得婚前盡量忍下同尊重對方冇問題，但最大問題係真心怕左婚後又跪又西你面都冇得扑，簡直係男人恥辱。忍幾年冇問題，忍幾廿年倒不如唔好結婚。教大家一招，如果條女係處，婚前對佢好啲同埋提升自身條件，到晒適婚年齡佢又催你想結婚就直接同佢傾婚後有性需要，如果佢態度唔好或者feel到呃鳩你就hea住唔求婚，佢一催你你就講性方面唔太夾，迫鳩佢妥協，到時你係莊佢係閒，至少迫到佢做返啲舉動先好求婚。例如調番轉佢引誘下你or講明自己都有需要等等。

你破咗唔娶點計 係咪切jj?
如果男人同意呢個做法 包你個個有處女俾你破

咁你已經輸撚左啦
一段感情由拍拖到結婚起碼都平均4年
你要接近4年先攤牌，你前面4年既機會成本完全白費
我半年內已經可以試出

無所謂

唉 身同感受 同條女去旅行 以為有得開飯 點知連湯都無碗 但我仲好鍾意佢啊嘛

其實係咪得港女咁保守
就算蝗國都唔會咁
搞一次野好似叫佢跑街跑10k 咁

你應該咁諗
佢中意你就應該比你屌
半年內屌唔到我100%分手
你忍到既咪慢慢忍

連登咁多處男實大把人話好
但你就慘d無人娶

正皮

呢個認知對男女都係好事
男士避免娶左個唔夾嘅女人做老婆
女士避免嫁俾將結婚symbolise成神聖破處儀式嘅男人

朋友，你既觀點好似講到拍拖咁耐條女唔愛你咁。我分享番我真人真事先，小弟與女朋友拍拖6年，佢信教而且我信佢處，咁耐以黎我都好錫佢同會做gym提升自己之類。直到適婚階段，我先同佢講性生活同我既需要，佢初頭好介意話自己唔想做又話討厭我咁咸濕，我沿用我上面嗰招接近2個月，佢開始同我傾條件講話扑野要傳教士式先，慢慢黎唔痛得，同埋主動俾我隔住件衫摸下。我覺得佢俾夠返signal我先求婚的

當然信不信由你

同意
無得屌唔好認真拍

on9 我破嘅咪我破 唔娶咪唔娶 做咩要留比人？ 唔係我破咪唔娶 咁簡單啲女權撚都唔明？

唔係唔想婚前性行為, 又係唔想同你婚前性行為ja
我都俾女呃過, 我好明白, 十個基督徒女仔, 九個都係淫娃, 剩返個件係豬扒無人要ja, 唔好對港女ff咁多啦

一時又話港女好保守
一時又話港女係雞好易上好淫賤
一時一樣

唔離婚
叫雞搵sp咪得囉

唉

然後有女出post 話25歲先比左隻豬男友，
又一大堆傻鳩跳出黎話人係臭雞係公廁

又嫌條女唔係處但又要婚前扑
咁分咗手之後呢 有冇諗過條女

拍拖冇得扑野拍黎做咩

你呢d戇鳩先會當連登毒撚講既野係真理

呢度女人講乜都比人屌架啦
何況我講緊性行為，唔係破處咁膚淺
有時候處未破，但已經乜都做過曬

d女會屌翻你轉頭架ching

唔介意老婆唔係處嘅咪得囉

事實上就係大撚把人咁諗

咁個po咪唔關你事

唔比你屌又話叫雞

比ex屌又人臭雞

淨係比你屌啦咁

咁唔代表你做法係好
純粹係好彩條女肯同你試
如果條女堅持唔比搞你就玩撚完
何況你仲未體驗到結婚之後咩情況
未能作准

應該係條女做公廁做到生性病唔想傳比你

唔好比老婆知
電話唔好留任何record
不過平時如果發開口夢咁真係幫唔到你

識唔止一個生咗之後一個月都無扑一次
有一年幾次
有幾年一次
但婚前係扑得, 甚至奉子成婚

死因:純屬不幸

最憎人偷食 光明正大離婚啦

識女仔點都要搵返個性方面夾得埋
因為有三個階段
婚前
婚後
生仔後

你掂嘅雀仔都俾你喺樹上𠱁落嚟

如果前兩個階段食得夠
第三階段開始少都可以接受
但太多柒頭第一個階段以為之後會幸福
結果

後悔唔早D分手

濛狗你都有興趣

兩邊都各有勢力就梗架啦

班掂都唔掂得既死魚，真係無得同淫娃鬥
聽過唔少男人講，即使女朋友比搞野但完全唔投入，其實都好無癮

你啲藍色字想點啫 又要打出嚟又要迫人睇到咁辛苦

我用緊電腦版
sor牙ching= =

成班青頭仔，破咗佢處條囡就開始淫㗎啦
佢唔淫係因為個男人廢呀！

到結咗婚先發現性生活唔夾就好撚慘

巴打講得好，男人要企硬同班性冷感女分手，
要神交既就神交，等資源唔好錯配

最尾果行笑撚左

然後知道自己忍唔到，出去叫雞或者搵第三者，害人害己。

性冷感唔係問題 問題係俾假希望人
同埋你冇需要唔代表人地冇
自己唔做又唔俾人做都on9嘅

當年係唔比攪就分手
爽吃處女

錯
佢只係唔想俾你搞咋 柒頭

唔俾人屌: 港女好保守
俾人屌: 港女正臭雞

同對方結左婚之後先發覺性習慣差好遠仲辛苦喎

唔比屌咪揾個唔屌西既男友
皆大歡喜

七十幾個性冷感臭西負皮

性冷感唔係罪
做乜鬧人

想請教下巴打
我條女係床上都享受都有反應又肯含
但咁多年黎都未試過主動要求搞
咁係咩事

性冷感唔係罪
但唔肯面對現實逼人陪佢性冷感就係罪

我聽過最嚴重嘅case係結婚之後個男人鎖埋廁所門睇AV打J都要比老婆屌佢好污糟

話要處個啲膠post黎姐
唔通開始對狗打飛機又真咩
但樓豬呢個認真post

有冇諗過處女情意結同對厭惡所致嘅性冷感係一體兩面
又要馬兒好 又要馬兒不吃草

咁結婚都唔一定要扑嘢

好自私

本能+男仔乜都要自學教埋條女，一早性啟蒙左所以男性通常無乜性冷感，但hk 啲女由細到大都比
性=污糟/禁忌 哩啲亞洲封建思想束縛，又on99信到十足而唔去理解，久而久之變到性冷感。人地外國都無乜哩個問題

其實對性冇興趣的女有可能係根本對男人冇興趣
我有個ex一齊3年以上都唔比搞, 因為咁而散左
之後佢同左女人拍拖, 覺得自己浪費左3年做人地的煙幕

你唔好咁老定啦
結婚=過左海就神仙
反口唔俾你扑
你咬佢食？

師兄點食人隻豬 齋靠2-4就得？

依家啲女好蠱惑架
咪坐定粒六

牙簽for sure

收皮啦又想幫臭雞做打手 非處都唔要呀

駁唔到

到咗

隨時結婚之後生嗰個都唔係你嘅種。搵你執手尾咋

其實好多男人都冇乜性慾架啦，大家夾咪得

老老實實，婚前淫娃，婚後都可能變聖女

女人話結左婚之後先比你搞
話就話咩愛呀 責任呀
講穿左未就一日唔結婚冇錢分
就唔信你係真心
呢啲唔到結婚都唔信你嘅女人要黎把撚
愛係相向嘅信任唔係單向

又唔見啲女人話一日未結婚都唔洗你一蚊
Aa到結婚之後 我唔係唔愛你
但我相信如果你係鍾意我唔係鍾意錢
都唔會介意aa到結婚啦
但你愛我應該肯aa到結婚

其實性冷感應該睇醫生

有食過 vs 以為有得食原來最後都係冇

連登仔邏輯：
女朋友最好拍拖第一日就比我屌
而且同我拍拖之前咁多年都守身如玉
留番個處比我破

唔好牛肺

加速

跟住男嘅會去叫雞
女嘅偷偷地做PTGF
各有各偷食

請求小多士ching徹底教化樓主

痴線邊有咁多性冷感
根本淨係唔畀你搞

一星期得一日有機會做 上星期黎m 今日話眼訓 我氹佢話好耐冇做過啦，十二點之嘛咁樣，佢就同我講等多咁耐唔差在再等下 前前後後咁又餓咗三個禮拜

咁啱就俾我見到個post，樓主最後幾段藍字真係講得好啱，平時我有少少做得唔到佢要求就話我變咗又剩咁，唔知我可以忍到幾時

高質回覆，講出世間險惡，卻不失真實

外國點解咁撚快破晒處係因為人地肯大膽去試,
好多處女連自己個閪都唔知係咩構造, 咩叫性快感, 摸咩位會爽都唔撚知

除左淨係識驚痛痛痛, 留意到好多處女都有一個問題,
最常聽既講法就係

以前都冇性生活做乜要去改變, 要去搞野?

咁聽係咪好ON9? 但其實又唔怪得佢地, 性知識貧乏到咁。
其實所有野都係要去試, 冇第一次又點知爽唔爽? 咁好彩搵到件肯結婚後先破處既男人, 到時又乜撚都唔識, 夾唔夾又唔知, 等離婚啦

好多女都話男人為左搞野先同佢一齊, 咁我相信大部分男人都係因為愛而想同佢地條女搞野, 如果唔係一早飛撚左你

又有女話男人接受唔到唔搞野係唔夠愛佢地, 咁調轉黎講D女咪又係唔夠愛條仔唔肯去嘗試搞野, 有時見人拍3年拖都冇性生活其實好慘

一句講晒啦D女一日唔去試下又點知性係咩一回事, 你以為個處值錢咩? 個處值錢係因為有班處女情意結既男人, 你個處對其他男人, 只係一個負累, 因為佢地會頂唔住冇性生活飛你, 但同時處女黨既男人都會係想有婚前性行為, 所以講到尾

破處, 早享受, 早鍛鍊床技去鎖住男人心好過啦

講緊性冷感呀 衝出嚟柒

人地係處，唔俾你屌又話人守身如玉
人地係處，俾你屌完又屌完即棄
到條女唔係處，唔俾你屌又話人俾其他男人屌唔俾你屌
到條女唔係處，俾你屌又覺得人地隨便話人係雞

Agger
係精力最旺盛嘅年齡
為左一個女人封槍
真係好撚笨柒

呢啲咪好女仔囉！
成班非處衝出嚟柒

問題係
除非你容許自己幫男人打 / 含
或者有其他方式嘅親密行為

否則男人點知

不嬲都係咁㗎啦唔驗下貨點結

一個唔好彩婚後原來係性冷感，盞自己更辛苦 人生匆匆幾廿年，對自己好d，值得搵個好d

呢度要講下部分非處女就唔一齊嘅人 依架有幾荷真係處阿 俾你搵到都未必真係處，依架d處女膜手術好易架咋，就借d意提高自己㨂女嘅門欖，其實根本係度掩飾自己連媾公廁能力都無嘅事實

之前有post話同條女4年都唔俾搞，我心諗係咪cl9s 㗎，3-6個月已經要散啦，查實條女係出面食飽先翻黎

無得搞一齊黎有乜意思，飛撚得

我幾撚時講過呢d野啊戇鳩仔

成日覺得教友之間好亂，會玩換妻果D...
我是咪有罪？

呢d係極端連登毒撚嘅諗法啫

正常一對情侶一齊邊有人會咁講

屌 真係識人咁樣
個男（非處男）同過條女一齊先知非處
但一直都好介意 時不時鬧交拎出黎講
食咗呢條女同呢條女搞過無數次
幾年後都仲嫌條女個處唔係俾佢
所以綠帽咗條女 搵咗個處女一齊
有撚病

最後有冇結婚？性生活如何？

唔俾扑真係好撚慘
一世打飛機毒撚一個仲好

如果拍左好多年拖 都唔比屌 結左婚 老公會唔會反而唔想屌

性冷感嗰啲真係好on9

睇下呢個post
真係覺得自己冇咩尊嚴，有冇結左婚既巴打同我一樣

真係覺得自己冇咩尊嚴，有冇結左婚既巴打同我一樣（2）

結婚前俾你屌都係純綷交下戲. 結婚後真係請你自求多福.
我總結下上面兩條Link 咁多位已婚巴打既嘢.
婚前好淫或性冷感, 結婚生仔後只會變得更性冷性. 冇一個巴打既老婆係由性冷感變做正常有性需要.(當然我相信會有人去睇心理醫生,不過你老婆肯認自己有問題去睇先算啦)
性冷感既女人, 婚後同老公扑嘢. 只係咁啱嗰個月M到有小小性慾. 一係就想追多個BB而同老公扑嘢, 可謂真係當你係配種機器.
女人係好古惑. 見你有D 錢就同你結婚, 婚已結, 你離婚呀?就分你一半身家. 入面個個巴打都想離婚, 資產可以轉移, 但係有仔女既只係死忍唔想仔女變單親家庭.
見到D 巴打苦苦哀求個老婆都唔俾扑, 仲要笑9佢老公似隻狗咁要磨J. 真係痴9 線, 有老婆同冇老婆有乜分別?
對於呢D 性冷感既女人嚟講, 老公最重要就係長期飯票+配種.
所以上面嗰個巴打好自豪咁話自己令條女肯俾佢扑, 我諗你真係要自求多福. 條女可能忍到結婚嗰日. 然後你只好似上面條LINK 既巴打咁. 打J過埋下半生.

食 惡啃啲咁解囉
餐餐留喺屋企食冇餸飯 總有日會落樓食下碟頭飯

呢間餐廳得白飯冇餸. 我咪去第二間囉.
我又唔係要食高級鵝肝, 4頭鮑魚.10斤大龍蝦.正正常常一碟豬扒飯已經滿足到我.
我點解仲要食呢間豬扒飯價錢, 但係只有白飯供應既餐廳?

好過啲非處臭雞先啦

冇技術又唔肯學 含幾分鐘又話攰 女上un下都懶

根本有心俾你扑既
一定有動作令你知道娶完佢有得扑
btw 可唔可以唔好係咪都紅字大字

咪就係
跟住d女人又話個男人冇得搞所以離婚係賤男

男人就話打過飛機食髓知味啫，有啲女做咗廿年人未有過性經驗，加上女人性需求又比男人少，佢哋真係會覺得冇性係完全冇問題，甚至會覺得性噁心

個班女人應該去做老姑婆
守住個老處一世
自己養自己
而唔係去同班男人拍拖結婚又唔俾扑

想請教下各巴打
我條女係床上都享受都有反應又肯含
但咁多年黎都未試過主動要求搞
咁係咩事

人哋唔想要性啫，都想要韓劇入面嗰啲愛情㗎嘛

好撚惡呀 惡到你老母都變淫啦

有一半係性冷感
有一半係唔比你屌 但背住你連屎眼都比人屌埋 日日幫條MK仔含撚

好似BBQ 明明好想食
但有D野食 又難買 又難吉 又難燒 可能燒完都唔好食既時侯
吉條腸仔 就算燒成炭 都覺得幾好食
燒到咁上下，都已經飽左唔想燒既道理

但好多時都要又氹又西咁好撚無癮
跟住你話 唔搞啦咁 佢又話鳩你發脾氣 唔理佢感受
好撚煩

做福世人

你碌鳩唔夠大 唔比反應你又唔驚你諗多野

而家係咪全世界既飯都冇餸

做咩？講中你非處臭雞？

屌你老母
第一, 乜撚野叫盡量忍下尊重對方? 性都係生理需要黎, 如果你話唔俾佢屙屎但佢日日屙, 佢係咪唔撚尊重你呀? 到佢催你結婚你又用返呢樣野黎同佢講數, 咁撚樣都夠膽講尊重, 我屌多你老母一次先

第二, 人地原本係講緊有d女婚前唔俾你屌, 婚後都唔會無神神晚晚流撚到成床閪水, 你搞撚清楚未

好撚地地兩個人一齊, 威迫利誘, 又莊又閒, 仲口口聲聲講尊重, 痴撚左線咩

啲唔俾人搞嘅女
另一半出軌解決你哋都冇資格怨
因為你哋冇盡過做女友嘅責任
Btw 享受到性福真係好幸福
成日同想同bf瘋狂做

最緊要係價值觀一致
無論係扑定唔扑
如果係唔夾既話其實會有好多問題
好難繼續行落去

身邊真係好多呢啲女人

好惡

如果樓主講係真既我又唔介意
利申：hehe

#6
佢個處係我破既咪娶囉
咁撚簡單
利申:非處女情義結

矛盾

暫時未遇過呢d女仔，
以前既ex個個都淫底，想比個細佬休息下都難
利申：依加無女友，但有個sp正到無倫